有youtuber偷影自己條女被深水埗班老坑瘋狂視姦

一陣遇到班蝻就

條女幾大隻

著到咁唔望你望邊個
好似啲大隻仔deep v 到心口咁
唔係gay都望下啦

條女咩職業

ig dalena.cake

著成咁好難唔望

去深水埗咁着 預咗

三萬蚊

靚女咪望

叫自己條女打大對波比人睇然後自己偷怕人放上網
同之前影人唔讓座 都係咁差劣嘅行為

望2秒就叫視姦
咁拖手咪強姦

咩人黎

深咩水埗，明明係佐敦廟街一帶嚟

🐔

著到成個企街咁

拿，你著緊呢件呢，就叫做叫低胸吊帶背心
所謂低胸呢，即係響正常既視線之下，都最少會見到你胸部既四分之一
而你應該知道，一般男人都對女人既胸部特別感興趣
咁你響「公眾場合」著得呢件衫，就等於邀請大家望你個胸
如果有人好似我咁，眼甘甘咁望住你個胸，你無需、亦唔應該感到詫異
你應該知道，呢個係正常、而且合理既反應
如果你對我淫褻既眼神感到厭惡既話，你一早就唔應該著呢d衫
如果你著呢d衫之前，無預計到人地有呢個反應既話，呢個係你自己缺乏常識既問題，
唔係望你果個人既問題

所以，當人地，例如我，眼甘甘望住你個胸
你應該坦言咁接受，而唔應該怒啤人，你知唔知咁樣係好無禮貌架？

又來經典重溫

露對波出黎唔睇你睇邊個 豬閪都照望下先啦

4:05 條女個加拿大好黑

日日拍片唔洗do

屌你著到141咁唔望嘅一定係基

女權仲唔衝出黎

遲下男人真係要插盲對眼先出到街